下巴甩骹自己托唔翻應該睇咩醫生

尋日睇電話嗰陣打喊露 打到左邊下巴甩咗骹
試過上下左右托都托唔返去原本嗰個位
而家一擘大口食嘢同刷牙就痛
應該去邊度睇醫生好

上淘寶買嚿矯正器算啦

叫人一拳打返上去

直接睇急症啦
但有心理準備甩過一次 遲d會成日甩

點樣自己托

急症室，好快見到醫生

甩開果d識托

甩左你仲點食野同刷牙，應該係有啲錯位同發炎

仲有你唔好亂整，只會越整越衰

其實甩骹好易整

放鬆肌肉
推鬆少少再扭翻正位
細細推就得

因為連接骨骼既肌肉彈性好強

唔好咁緊張同急就得

睇急症照X光
睇下要唔要開刀裝螺絲

牙醫
但口腔頜面外科醫生會更好

急症 真心

啱啱好似自己托返好
再觀察下先

雖然我一般會睇跌打，但下巴就應該唔得，睇西醫啦！

你想佢死？定你係佢ex？

照吓X光安心D

一陣塊面變咗型就慘

有個fd條女試過含撚含到甩骹
自己托翻

拉出少少再向下拉
放手佢就會識返原位